呢班藍絲屈周梓樂家人

明明早前rthk同佢在尚德停車場寫既都係黃既立場

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推9

自推10

推